點樣可以做一個出色既毒撚

即係有女

全世界都識，咁就出色

識唱歌咪得囉連登歌神